目前睇黎山竹有好大機會直擊陽江核電站

陽江核電站距離香港200Km ,核電站能夠抵禦Cat 3 級別的颱風。假如山竹保持Cat 5 威力吹襲陽江 , 好有可能會發生嚴重核事故。

放心，就算真係有事發生大家都唔會知

樓市糕糕糕

輻射對人體無害
中國香港背景輻射比陽肛核電站高
民眾切勿輕信謠言
有關當局將依法懲處造謠生事者

佛山仲大機

上天送比香港人的禮物，

台山佛山

唔知佢個仔夭折左未

核污染對人體無害

核電廠抗到CAT3咁低?

其實正常 , 香港最勁個個溫黛都係Cat 2 級別

一齊死

到時封鎖新聞咪得囉，沒事兒

直到有變異嬰兒出現